今日個90後11點先返工 我決定扣鳩佢2個鐘糧

我串佢 打風？風都打完啦 有心返工就唔會遲到啦 見佢眼濕濕 頭dupdup滾返去自由位 抵撚死 心都涼埋

自己位

抵撚死

閱

ok

7-11